如何快速擊敗藍絲廢老 香港變逃犯天堂論點

簡易教學:
立咗逃犯條例 你返大陸叫雞 就算返到落香港 都塔得返你上去呀

佢會立即答無可答

真相唔係
如果之後畀佢發現咗 更加唔信後生仔

過左美國就唔保住香港,到時港元同美金脫勾就HIHI

呢個夠入肉

咁呢20年變左逃犯天堂未？廢老天堂就有

拿收錢啦又！

直接啲，叫佢去皇室堡大叫：「大劉你個逃犯出嚟」

佢返澳門報刑！咁我就撐你喇